自僱有冇合約簽？

final interview條友問我介唔介意冇強積金
講左一大輪話咩自僱人士
但又冇合約比我睇
咁其實佢係咪水我

點解無？就好似你搵個service provider做野，梗係要有合約寫明service scope、payment term etc

係當你on9，唔出糧咪無強積金，最多自僱，有數就有糧出

係當你on9